有冇人好易識到朋友？

我份人比較唔識點同唔熟既人傾計。

我都係

我好想認識到好朋友

識唔難 但對朋友好揀擇

會唔會係樓主太揀擇

通常都會識到，熟絡，但係一轉三作環境，就唔會再聯絡。

因為忙定純粹唔想聯絡先

定根本唔當係朋友

通常我唔搵佢佢唔會搵我

咁本身無keep 住有傾開計架咩

冇，見面做野好fd,但一放工就冇搵

平時睇多d野 會多d話題既
不過朋友呢家野 重質不重量
如非工作需要 用心維繫現有既朋友都好難得